（有圖）喜訊！！！留意到百佳入左好多日本貨賣唔晒，而家夾平夾賤咁低價賣

大家快D去入貨
陣間補圖

圖呢

+x哥有咁好死？

抵到爛

成日都有㗎啦
即日到期 10蚊

今次全部外國貨，日本貨

福島貨

日本產輻射，唔怕

「包裝變型」有冇實物睇

好平

呢款包裝都可以變形？

有啲fusion賣既外國牌子乳酪有時都好抵，$60變$20-30

d職員9打個理由上去

第一次聽軟糖變形會賣唔出